最冷門茶餐廳碟頭飯麵？

有咩飯麵係一定唔會叫或者最俾人無視

羅漢齋飯

餐肉火腿飯

本身唔食齋所以無叫過

肥...

常餐A

咪岩囉 一定唔會叫

唔睇住個餐牌根本諗唔起

我記得太子有間 係
1.雞扒火腿 飯
2豬扒火腿
3.餐肉火腿飯
4. 煎蛋火腿飯
註： 豉油汁咁
但係45 蚊以上

一定唔係我

識食一定係食羅漢齋

貴刁 銀針粉個類

同FD傾過依個問題
豉油就豉油, 點解要加個汁字?

雜會飯

主要係大部分茶記整得唔好食？

真係寫豉油汁..有再整過掛

咩黎

真係未食過好食河粉 乾濕完勝

以為剩係豉油？
要調味煮架
落生抽咸撚死你

呢的狗飯灣仔間間都要呢個價

試過以前食間茶餐廳有個炒雜椒飯

利申唔食椒

唔係就咁甜豉油就算架啦咩?

有落味精+酒煮?

邊有人會食

廈門炒米

所以咪冷門

依家啲茶記已經好撚醒
淨係會賣啲好賣又百搭既野
仲有羅漢齌飯食算係良心企業

時菜魚鬆

通街都冰室滑蛋叉燒飯

沙嗲牛飯

的確少見

新華有

豬什都唔識

Fucking fried rice

腸仔炒飯

由細到大都好憎啲人將叉燒拎黎炒
覺得好浪費，唔識食先會咁做

豆腐火腩飯又係劣食之一
成堆茨，由外到內摧毀火腩
我寧願你將隔夜燒肉用豉油爆香啦屌

貴刁 正野

我叫廈門米多過星米

的確茶記少咗好多即炒野。例如乾牛河 星米呢尐 賺得少又花得多時間

西芹雞飯

直頭唔鍾意叉燒通常都唔好食

有但$50+ 囉

秋刀魚飯

個d燒味本身都係隔夜已經唔好食

閪炒飯

唔係真係普通豉油呀67

時菜肉片飯

新鮮燒味拎來煮野先至浪費，隔夜燒味至會拎來翻炒，叉燒切粒整掦州炒飯，切絲整星州炒米都唔錯
茶記啲豆腐火腩飯我都唔識欣賞，不過類似既菜式「大馬站煲」就正喇

味菜鮮魷飯

有可能既，就咁倒鼓油會好咸，可能溝下水

咁姐係加左咩姐?
根本你條柒頭都唔撚知

甜豉油咪得囉

吉列鹿兒島頂級無毛黑豚肉排飯拼嚴選冰島新鮮三文魚老火煲三日湯

識食一定叫褔建炒飯

買個D甜豉油就未試過，廚房佬一般都係咁整:

有叫過，罐頭料

垃圾飯
永遠唔見人叫

鹹魚餐肉抄飯，
試過有大排檔都唔識，
抄完個鹹魚抄飯，上邊放幾片餐肉

椒鹽鮮魷飯
小菜既話就一定會嗌
但如果碟頭飯既話又會覺得太dry

老少平安

因為有煮過

齋聽都好撚鹹

保衛爾牛肉茶

好難整的，好多間都唔識整，所以好肥好油膩
所有5星級酒店先整得好食
所以

茶餐廳啲食物俾食

以前南山村大排檔有，根本係小菜但收碟頭飯的價錢，仲要比勁多椒鹽送飯，正到仆街

酸菜魷魚

五龍： 冬菇牛扒飯

發發

試過去石塘咀街市食過椒鹽豬扒飯，食落係熱浪既味道，都唔知係唔係整碎包熱浪做調味粉

好Q貴

蠔油牛肉炆米

豆腐火腩飯，On 9兼笨7

不要再說了
有次要豉油汁 間茶記落美極 難食到

隔夜燒肉爆香

大家樂都有啦

沙拉骨飯 其實好好食秉

中學個陣訂飯見到上海粗炒都驚，又油又難食，畢左業十幾廿年未食過上海粗炒

回鍋肉飯

茄蛋飯

爆炒燒肉要加糖至起到畫龍點晴既作用呀

好鍾意食雜燴炒麵/炒米
有D茶記menu上面無都會照做比你

會落乾蔥阿芫荽個啲，再用幾隻豉油溝水較味，好食嘅豉油汁都好多心機係入面。當然茶記就理閪你

涼瓜炒蛋飯

見過有咖哩火腩 咖哩叉燒飯

西炒飯 勁難食

啱啱先食撚完咋喎

關我撚事

俾我就幫你落兩碟咖哩腩飯算

腸仔煎蛋飯 $56

有冇清會食芙蓉蛋飯？

不如講下有咩好食

食過椒鹽鷄扒食～堅好食

個汁有較過

西芹乜乜飯
真係未見過人叫

另上囉

茄蛋飯 除左達哥真係未見過人嗌

五香肉丁炒飯

我成日嗌喎點算

最鍾意叫少飯多汁

其他人唔知，我就一定唔食濕炒飯

上水
炸雲吞焗飯

我自己未叫過炸雞肶飯，覺得好乾到仆街，根本餸唔到飯

鬼佬四寶飯

係真係好柒難食整得

褔建炒飯

廈門炒米
好少見人食但我好鍾意食，通常狂加Tabasco

西炒飯

蒜汁雞扒飯

雜菜煲

貴刁同銀針粉不知幾多人中意食 你收皮啦

甜豉油咪要整囉，好似你咁戇鳩四現成咩

買*

X汁X扒飯一定係最賣得既飯 收皮啦

咖哩雜菜蛋飯

有無相

買咪重平過整
你以為整就好撚平咩傻閪

滑蛋椒鹽骨炒河/飯

有冇人知邊度有得食？
係外國中餐廳成日食反而返香港無見過有

有圖有真相

有冇食過 冇可以試下

嘩你真係好撚醒

間舖已經無做了

炒貴叼

on9仔先至食

文盲？

日式拉麵

挪威嘅 麥樂雞飯

重要係荷包蛋

我會叫

豆腐火腩飯好正喎

一定係南乳豬手飯

疍家炒飯
有冇師兄試過

死on9仔中幾呀
梗係落埋油同糖啦
你去屋企拎支豉油睇下食唔食到茶記d味

牛池灣街市有間茶樓仔未執既話會有
中學日撚日食 正到唔識講
栗米滑蛋椒鹽豬扒河
係人生食過最撚好食既碟頭粉麵飯

蛋白炒飯

菜遠排骨飯

涼瓜牛脷飯

呢間嘢响邊,等我有機會拜訪吓!